[冇圖]麻友算唔算係唯一有圖都比人負評既靚女明星？

反正有圖你班能樣都負皮麻友bb
既然咁我都唔貼了